垃圾阿狗收皮喇，肯定一球都入唔到

想反cup, no way啦